已經分唔清自己有冇帶面具...

究竟宜家呢個係我本性定係我扮出嚟架呢
邊個先係真正嘅我

一樣
想死

睇醫生啦

你唔明

番工對住同事1個
番工對住客1個
番工對住上司1個
番學對住同學1個
番學對住老師1個
番到屋企1個
對住朋友1個
對住女朋友1個
唯有係張床打飛機果時先係自己

咩星座

可能對住自己嗰個都係

獅子

以為你雙子添

有時真係會咁諗..
明明好多野係好自然流露出黎
但諗深一層又覺得唔似係自己本性

中二
星座

一樣......
每日帶住個mask對住班濕9同事幾辛苦

定確同果個講野既語氣態度都唔一樣都唔知邊個先係我

比你講一講…我都唔知邊個先係自己…

想除嘅時候發現痴實左

試下彈走佢

2個都係本性得唔得

得

網上一個，現實一個
利申雙子